新城市死口唔認好戇鳩

死撐有乜用
黑警另一面就同傳媒講話一早聯絡咗商場
你哋想食兩家茶禮個算盤打唔響

想睇埋篇新聞落去
最終點

認真 唔好比警犬帶風向 分化到
商場事前同警犬開過會係事實，但亦都係有大型公眾event時既慣常做法，因為要同遊行牽涉地方既負責人商討、協調
但咁樣唔代表新地知晒成個警犬部署同行動
事實就係果一刻警犬係突擊，商場毫不知情

警犬話事前同新地商討過 完全係混淆視聽 將個波推返落新地

新地仆街固然係事實
但矛頭係警犬，唔好比人帶到風向